偉大的祖國,救救我們小香港市!!!!

本人唔再反共,佔中.
歡迎23條,國歌法.
64沒有人死.
努力打擊同性GAY佬
中國沒有愛滋

是最民主幸福的國家!!

懇求暴力救市,我唔玩啦

母親

父親

不及主席親

小熊維尼打自己？？戇鳩

屌輸果少少阿趦阿趄, 執幾皮果陣唔見你出聲?

咁易賺就好了.

習大

執幾皮都仲嗌就太貪心了